中大出緊急email叫教職員同學生走

係外國 所以時間慢左5粒鐘